<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="br" type="array">
			<label index="pagetree_overview.alttitle">Visão Geral da Árvore</label>
			<label index="pagetree_overview.description">A visão geral da árvore de páginas mostra informações sobre as páginas de um ramo da árvore de páginas. Isto inclui tempo de início e parada, configurações de cache, etc.</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr">Um dos atributos do módulo da visão geral da árvore de página é que você pode ver quais tipos de registros são encontrados nas páginas num ramo.  Aqui contagem de registros são mostrados para um ramo a dois níveis para baixo.</label>
			<label index="func_0.alttitle">Configurações básicas</label>
			<label index="func_0.description">Exibe uma seleção de campos de uma página de registros que são considerados configurações fundamentais para páginas.  Isso inclui aliases, horários de início e términio, informação de restrição de acesso, etc.</label>
			<label index="func_0.details">A exibição Configurações Básicas se assemelha muito à exibição Cache e Idade.  Eles são diferentes apenas pelos campos de seleçionamento que exibem.
&lt;b&gt;Campos de edição de páginas em lote&lt;/b&gt;
Você encontrará múltiplos ícones de edição ao redor da interface.  Todos os ícones de edição nos cabeçalhos te levarão a um diálogo de edição onde você pode mudar exatamente aquele campo para todas as tabelas listadas!  É muito útil para edição em lote de, digamos, todos os horários de &quot;início&quot;.  Se você clicar no ícone editar nos números de ID das páginas, você irá diretamente à edição normal de um registro de página.</label>
			<label index="func_0.image_descr">A exibição Configurações Básicas oferece uma sobrevisão conveniente das aliases de página, horários de início e configurações de restrições de acesso no galho da árvore.  
Se você clicar num ícone de edição no cabecalho, você será capaz de editar aquele campo para todas as páginas listadas.</label>
			<label index="func_1.alttitle">Visão Geral do Registro</label>
			<label index="func_1.description">Visão Geral do Registro te fornece uma visão indispensável da distribuição de registros na árvore da página.  Cada tabela de banco de dados no sistema é representado com uma coluna e para cada página que você pode ver o número de registros daquela tabela localizada na página.</label>
			<label index="func_1.details">&lt;b&gt;Nota:&lt;/b&gt; Cuidado com o ajuste de nível.  Um ajuste alto de nível pode levar o módulo a responder de forma lenta se há muitas páginas e muitos registros no banco de dados tambem!
&lt;b&gt;Parada de árvore&lt;/b&gt;
Notou a &quot;+&quot; vermelha próxima à página na árvore de página?  Isto é devido a uma configuração para aquele registro de página que signifivca que a árvore de página não expandirá para esta página.  Tipicamente isto está ajustado para proteção quando há grandes quantidades de subpáginas (normalmente centenas).  Se você clicar no ícone/título a sobrevisão direcionará para fazer desta página a nova raiz da sobrevisão.</label>
			<label index="func_1.image_descr">Você pode facilmente ver a distribuição dos Elementos de Conteúdo na página.  Você pode também ver onde os Registros de Modelo - e basicamente qualquer outro registro! - estão localizados na árvore da página!</label>
			<label index="func_2.alttitle">Cache e Idade</label>
			<label index="func_2.description">Exibe uma seleção de campos dos registros de página relacionado ao cache da página e as configurações de tempo.</label>
			<label index="func_2.image_descr">A visão &quot;Cache e Idade&quot;.
Aqui você vê a coluna &quot;TSconfig&quot;.  A sobrevisão expõe que estas duas páginas incluem código de Página TSconfig.</label>
			<label index="stat.alttitle">Estatísticas de acesso às páginas</label>
			<label index="stat.description">Exibe estatísticas de &quot;hits&quot; da página para um galho da árvore.  É baseado em simples tabela de estatísticas interna do MySQL que registra apenas impressões de páginas e sessões.</label>
			<label index="stat.details">&lt;b&gt; Nota:&lt;/b&gt; Esta função é dependente da instalação da extensão &quot;Simple hit statistics&quot; (sys_stat).  Você precisa, também, configurar TypoScript para registrar &quot;hits&quot; de páginas na tabela de banco de dados de estatísticas.</label>
			<label index="lang.alttitle">Visão geral da localização</label>
			<label index="func_hits.alttitle">Visões estatísticas</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="br" type="array">
			<label index="pagetree_overview.alttitle" type="integer">92312309</label>
			<label index="pagetree_overview.description" type="integer">23585608</label>
			<label index="func_0.alttitle" type="integer">44646530</label>
			<label index="func_1.alttitle" type="integer">188466761</label>
			<label index="func_2.alttitle" type="integer">198333821</label>
			<label index="stat.alttitle" type="integer">172665738</label>
			<label index="lang.alttitle" type="integer">255687278</label>
			<label index="func_hits.alttitle" type="integer">100802615</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr" type="integer">102428178</label>
			<label index="func_1.description" type="integer">22684429</label>
			<label index="func_0.description" type="integer">251798588</label>
			<label index="func_0.details" type="integer">218228585</label>
			<label index="func_0.image_descr" type="integer">11485985</label>
			<label index="func_1.details" type="integer">146909237</label>
			<label index="func_1.image_descr" type="integer">220215848</label>
			<label index="func_2.description" type="integer">84825514</label>
			<label index="func_2.image_descr" type="integer">218934546</label>
			<label index="stat.description" type="integer">51774969</label>
			<label index="stat.details" type="integer">220484491</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="br" type="array">
			<label index="pagetree_overview.alttitle">Pagetree Overview</label>
			<label index="pagetree_overview.description">The Pagetree Overview shows information related to pages for a branch of the page tree. This includes start- and stop-times, cache settings etc.</label>
			<label index="func_0.alttitle">Basic Settings</label>
			<label index="func_1.alttitle">Record Overview</label>
			<label index="func_2.alttitle">Cache and Age</label>
			<label index="stat.alttitle">Page Hit statistics</label>
			<label index="lang.alttitle">Localization overview</label>
			<label index="func_hits.alttitle">Statistic Views</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr">One of the features of the Pagetree Overview module is that you can see what types of records are found on pages in a branch. Here record counts are shown for a page tree branch 2 levels down.</label>
			<label index="func_1.description">Record overview gives you an indispensable overview of the distribution of records in the page tree. Each database table in the system is represented with a column and for each page you can see the number of records from that table located on the page.</label>
			<label index="func_0.description">Displays a selection of fields from page records which are regarded as foundational settings for pages. That includes aliases, start- and stop times, access restriction information etc.</label>
			<label index="func_0.details">The Basic Settings view resembles the Cache and Age view quite a lot. They are different only by the selection of fields they show.

&lt;b&gt;Batch editing page fields&lt;/b&gt;
You will find multiple edit-icons around the interface. All edit icons in head lines will bring you to an editing dialog where you can change exactly that field for all listed tables! Very useful for batch-editing of say all &quot;Start&quot; times.
If you click the edit icon at the ID numbers of pages you will get straight to the regular editing of a whole page record.</label>
			<label index="func_0.image_descr">The Basic Settings view offers a very convenient overview of page aliases, start times and access restriction settings in the tree branch.
If you click an edit-icon in the header you will be able to edit that field for all listed pages.</label>
			<label index="func_1.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; Be careful with the level-setting. A high level-setting may cause the module to respond very slowly if there are many pages and many records in the database as well!

&lt;b&gt;Tree stop?&lt;/b&gt;
Notice the red &quot;+&quot; next to a page in the page tree? This is due to a setting for that page record which means that the page tree will not expand for this page. Typically this is set for protection when there are a large amount of subpages underneath (hundreds of pages typically). If you click the icon/title the overview will jump to make this page the new root of the overview.</label>
			<label index="func_1.image_descr">You can easily see the distribution of Content Elements on a page. You can also see where Template Records - and basically any record! - are located in the page tree!</label>
			<label index="func_2.description">Displays a selection of fields from page records related to page caching and time settings.</label>
			<label index="func_2.image_descr">The &quot;Cache and Age&quot; view.
Here you see the &quot;TSconfig&quot; column. The overview exposes that these two pages include some Page TSconfig code!</label>
			<label index="stat.description">Displays website hit statistics for a branch of the page tree. Based on the simple, internal MySQL statistics table which records page impressions and sessions only.</label>
			<label index="stat.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt; This function requires the extension &quot;Simple hit statistics&quot; (sys_stat) to be installed. Also you must configure TypoScript to register page hits in the statistics database table.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>