<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="th" type="array">
			<label index="username.description">ใส่ชื่อของผู้ใช้เว็บไซต์ เป็นสิ่งจำเป็นเพื่อlogin</label>
			<label index="username.syntax">ชื่อผู้ใช้จำเป็นและต้องเป็นตัวพิมพ์เล็กไม่มีช่องว่างในนั้น ชื่อผู้ใช้ต้องไม่ซ้ำกันในชื่อผู้อื่นในหน้าเว็บที่เป็นที่บันทึกไว้ ถ้าไม่ซ้ำกันตัวเลขจะ prepended โดยอัตโนมัติ</label>
			<label index="password.description">ป้อนรหัสผ่านสำหรับชื่อผู้ใช้ข้างต้น นี้เป็นสิ่งจำเป็นเพื่อ login</label>
			<label index="password.syntax">รหัสผ่านต้องและต้องเป็นตัวพิมพ์เล็กไม่มีช่องว่างในนั้น</label>
			<label index="usergroup.description">เลือกกลุ่มผู้ใช้สำหรับชื่อผู้ใช้</label>
			<label index="usergroup.details">เมื่อผู้ใช้บันทึกในเขาเป็นผู้ใช้สามารถดูเนื้อหาที่ จำกัด &lt;em&gt;การเข้าถึงกลุ่มผู้ใช้ (s)&lt;/em&gt; เป็นของสมาชิก ดังนั้นการเข้าสู่ระบบผู้ใช้เป็นหลักทำให้รู้สึกเกี่ยวกับกลุ่มสมาชิก</label>
			<label index="lockToDomain.description">ป้อนชื่อโฮสต์จากที่ผู้ใช้ถูกบังคับให้เข้าสู่ระบบ</label>
			<label index="lockToDomain.details">ระบบ TYPO3 อาจมีโดเมนหลายโดเมนชี้ไป นี้จึงยึดตัวเลือกที่ผู้ใช้สามารถเข้าสู่ระบบเท่านั้นจากชื่อโฮสต์บาง</label>
			<label index="lockToDomain.syntax">ทั้งชื่อโดเมน www.typo3.com&quot;หรือที่อยู่ IP&quot;10.34.222.83&quot;</label>
			<label index="name.description">ป้อนชื่อปกติของผู้ใช้ทั้งแรกและนามสกุล</label>
			<label index="address.description">ป้อนที่อยู่ของผู้ใช้</label>
			<label index="www.description">ใส่หน้าแรก URL</label>
			<label index="title.description">ป้อนชื่องานเช่น 'กรรมการ'หรือบัญชี'</label>
			<label index="company.description">ป้อนชื่อของ บริษัท ที่ผู้ใช้สามารถทำงานได้</label>
			<label index="image.description">แทรกภาพของผู้ใช้</label>
			<label index="disable.description">จะปิดตัวชั่วคราวจากผู้ใช้เข้าสู่ระบบนี้</label>
			<label index="starttime.description">ป้อนวันซึ่งเป็นบัญชีที่ใช้งานอยู่</label>
			<label index="starttime.syntax">syntax เป็น dd - mm - yy แต่คุณก็สามารถป้อน&quot;d&quot;ในเขตแทรกในปัจจุบันในวันที่ หรือ&quot;d +10&quot;แทรกวันที่ 10 วันนับจากนี้เป็นต้น 
ฟิลด์จะ re - ใส่รูปแบบใดเพื่อให้เหมาะสมกับรูปแบบที่เข้าใจเพื่อให้คุณสามารถทดสอบเพียงและคุณจะสามารถเห็นได้ชัดเจนว่าวันที่ควรใส่</label>
			<label index="endtime.description">ป้อนวันซึ่งบัญชีเป็นผู้พิการ</label>
			<label index="endtime.syntax">ดู&quot;Start&quot;</label>
			<label index="lastlogin.description">ข้อมูลนี้จะแสดงบันทึกล่าสุดของผู้ใช้ในวันที่</label>
			<label index="TSconfig.description">ใส่ TSconfig เพิ่มเติมสำหรับผู้ใช้ (ขั้นสูง)</label>
			<label index="TSconfig.details">ฟิลด์นี้จะช่วยให้คุณสามารถป้อนค่าค่าสไตล์ TypoScript สำหรับผู้ใช้ ขณะนี้มีคีย์ไม่ระบบกำหนด หากมีจะเคยจะถูกอธิบายในรายละเอียดในเอกสารบริหาร 

ใช้หลักของข้อมูลนี้ (รวมทั้ง sister' ที่เขตข้อมูลในตาราง usergroup Website) มีวัตถุประสงค์เพื่อกำหนดเอง ในกรณีนี้คุณควรใช้คีย์&quot;ผู้ใช้ root&quot;สำหรับค่ากำหนด customly ของคุณ ดังนั้นคุณจะไม่เสี่ยงต่อระบบคีย์ใด ๆ เพื่อรบกวนการตั้งค่าของคุณ 

คุณเข้าถึงค่าของปลั๊กอินตั้งค่า frontend ของคุณจากโทรฟังก์ชัน &lt;em&gt;$ [GLOBALS&quot;TSFE&quot;] --&gt; fe_user&gt; getUserTSconf ()&lt;/em&gt; ที่จะกลับ array กับ valuetree ในมัน 

&lt;b&gt;คำเตือน :&lt;/b&gt; คุณควรใช้ผู้ใช้ Website กลุ่ม / TSconfig ในเฉพาะ PHP สคริปต์ของคุณถ้าเนื้อหาผลของคุณไม่ได้ถูกเก็บไว้! จึงเรียกว่าจาก USER_INT cObjects TypoScript หรือแคชของคุณปิดการใช้งานจากรหัส PHP โทร &lt;em&gt;$ GLOBALS [&quot;TSFE]&quot;--&gt; set_no_cache ();&lt;/em&gt; 

&lt;b&gt;TSconfig จากกลุ่มผู้ Website :&lt;/b&gt; 
สังเกตว่าผู้ใช้กำหนดค่าจากฟิลด์ TSconfig ในสมาชิกของกลุ่ม สามารถสะสมและ prepended กับผู้ใช้ TSconfig ของก่อนที่จะแยก ซึ่งหมายความเช่นที่สำคัญที่กำหนดไว้ในใน TSconfig usergroup ของ (ผู้ใช้นี้เขต) จะแทนที่การกำหนดคีย์เดียวกันสุดท้ายใน (ด้านล่าง) (usergroup ในรายการที่จะยกเลิกอีกครั้งเหมือนกันที่สำคัญที่กำหนดไว้ในอันดับแรก) รายการ 

&lt;b&gt;ตัวอย่าง :&lt;/b&gt; 
Let 's จินตนาการคุณต้องการกำหนดสำหรับ USER_INT ผู้ใช้ของเขาที่ชื่อที่พิมพ์ในด้านล่างของหน้าเว็บเมื่อเขาเข้าสู่ระบบค่ะก่อนอื่นคุณต้องเขียน PHP - ฟังก์ชันและแทรกผลจากมันเป็น cObject ในหน้านี้ด้านล่างของ แต่หน้าที่ของคุณต้องทราบหรือไม่ผู้ใช้นี้กำหนดให้มีชื่อของเขาพิมพ์ ดังนั้นคุณจึงตัดสินใจที่จะใช้คีย์ TSconfig เอง user.printUserName': 

&lt;em&gt;ในฟิลด์ TSconfig ของผู้ใช้หรือ usergroup :&lt;/em&gt; 

user.printUserName = 1 


&lt;em&gt;In - ของฟังก์ชัน PHP :&lt;/em&gt; 

$ userTSConfig = $ GLOBALS [&quot;TSFE&quot;] -- fe_user&gt; -- getUserTSconf&gt; () 
if ($ userTSConfig [&quot;.&quot;][&quot; ผู้ใช้ printUserName&quot;]) ( 
$ GLOBALS กลับ [&quot;TSFE&quot;] --&gt; ผู้ใช้ [fe_user&gt; ชื่อ&quot;]&quot;; 
)</label>
			<label index="TSconfig.syntax">ไวยากรณ์ TypoScript โดยปราศจากเงื่อนไขและค่าคงที่</label>
			<label index=".description">ผู้ใช้เข้าสู่เว็บไซต์</label>
			<label index=".details">เหล่านี้เป็นผู้ใช้ที่มีชื่อผู้ใช้และรหัสผ่านที่ได้รับอนุญาตให้ใช้เฉพาะพื้นที่หวงห้ามไว้ในเว็บไซต์ของคุณ</label>
			<label index=".image_descr">ส่วนหนึ่งของการแก้ไขแบบฟอร์มสำหรับผู้ใช้ frontend 
login กล่องทั่วไป (standard) ในการเข้าสู่ระบบเว็บไซต์ frontend ซึ่งผู้ใช้สามารถ</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="th" type="array">
			<label index="username.description" type="integer">107422140</label>
			<label index="username.syntax" type="integer">266882532</label>
			<label index="password.description" type="integer">10412940</label>
			<label index="password.syntax" type="integer">68458992</label>
			<label index="usergroup.description" type="integer">171809046</label>
			<label index="usergroup.details" type="integer">62585212</label>
			<label index="lockToDomain.description" type="integer">139426379</label>
			<label index="lockToDomain.details" type="integer">140149042</label>
			<label index="lockToDomain.syntax" type="integer">634244</label>
			<label index="name.description" type="integer">173302476</label>
			<label index="address.description" type="integer">268060602</label>
			<label index="www.description" type="integer">258941487</label>
			<label index="title.description" type="integer">45554969</label>
			<label index="company.description" type="integer">7843590</label>
			<label index="image.description" type="integer">222235094</label>
			<label index="disable.description" type="integer">36519200</label>
			<label index="starttime.description" type="integer">167831915</label>
			<label index="starttime.syntax" type="integer">39649228</label>
			<label index="endtime.description" type="integer">184097136</label>
			<label index="endtime.syntax" type="integer">108743214</label>
			<label index="lastlogin.description" type="integer">96267018</label>
			<label index="TSconfig.description" type="integer">177543566</label>
			<label index="TSconfig.details" type="integer">100435008</label>
			<label index="TSconfig.syntax" type="integer">117035971</label>
			<label index=".description" type="integer">156302739</label>
			<label index=".details" type="integer">253202486</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">110690734</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="th" type="array">
			<label index="username.description">Enter the username of the website user. This is needed to login.</label>
			<label index="username.syntax">A username is required and must be in lowercase without spaces in it. The username must be unique among other usernames in the page where it's saved. If it is not unique a number will be prepended automatically.</label>
			<label index="password.description">Enter the password for the username above. This is needed to login.</label>
			<label index="password.syntax">A password is required and must be in lowercase without spaces in it.</label>
			<label index="usergroup.description">Select a user group for the username.</label>
			<label index="usergroup.details">When a user logs in he is able to view all content which is access restricted to the user &lt;em&gt;group(s)&lt;/em&gt; the user is a member of. Therefore the user login primarily makes sense with regard to the member groups.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Enter the host name from which the user is forced to login.</label>
			<label index="lockToDomain.details">A TYPO3 system may have multiple domains pointing to it. Therefore this option secures that users can login only from a certain host name.</label>
			<label index="lockToDomain.syntax">Either a domain name, &quot;www.typo3.com&quot; or an IP address, &quot;10.34.222.83&quot;</label>
			<label index="name.description">Enter the regular name of the user, both first- and surname.</label>
			<label index="address.description">Enter the street address of the user.</label>
			<label index="www.description">Enter the homepage URL</label>
			<label index="title.description">Enter the job title, eg. 'Director' or 'Accountant'.</label>
			<label index="company.description">Enter the name of the company in which the user is employed.</label>
			<label index="image.description">Insert a photo of the user.</label>
			<label index="disable.description">This option will temporarily disable the user from logging in.</label>
			<label index="starttime.description">Enter the date from which the account is active.</label>
			<label index="starttime.syntax">The syntax is dd-mm-yy, but you can just enter a &quot;d&quot; in the field to insert todays date. Or &quot;d+10&quot; to insert the date 10 days from now etc.
The field will re-format any input to fit the format it understands so you can just experiment and you will be able to clearly see how dates should be entered.</label>
			<label index="endtime.description">Enter the date from which the account is disabled.</label>
			<label index="endtime.syntax">See &quot;Start&quot;</label>
			<label index="lastlogin.description">This field shows the user's last log in date.</label>
			<label index="TSconfig.description">Enter additional TSconfig for the user (advanced).</label>
			<label index="TSconfig.details">This field allows you to enter TypoScript style configuration values for the user. Currently there are no system defined keys. If there ever will be, they will be described in detail in the administrative documentation.

The primary use of this field (as well as the 'sister'-field in the Website usergroup table) is for custom purposes. In this case, you should use the root-key &quot;user&quot; for your customly defined values. Thus you don't risk any future system keys to interfere with your configuration.

You access the values of the configuration from your frontend plugins by calling the function &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf()&lt;/em&gt; which will return an array with the valuetree in it.

&lt;b&gt;Warning:&lt;/b&gt; You should use Website user/group TSconfig in your PHP-scripts ONLY if your resulting content is NOT being cached! So call it from TypoScript USER_INT cObjects or disable caching from your PHP-code by calling &lt;em&gt;$GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;set_no_cache();&lt;/em&gt;

&lt;b&gt;TSconfig from Website usergroups:&lt;/b&gt;
Notice that the configuration from the field TSconfig in the member groups of the user is accumulated and prepended to the TSconfig of the user before it's parsed. This means for instance that a key defined in the TSconfig of the user (this field) will override the same key defined in the last (bottom) usergroup in the list which will again override the same key defined in the first (top) usergroup in the list.

&lt;b&gt;Example:&lt;/b&gt;
Let's imagine you want to define for a user that his name is printed in the bottom of the webpages when he is logged in. First of all you must write a PHP-function and insert the result from it as a USER_INT cObject in the bottom of the page. But your function needs to know, whether or not this user is configured to have his name printed. So you decide to use a custom TSconfig key, 'user.printUserName':

&lt;em&gt;In the TSconfig field of the user or usergroup:&lt;/em&gt;

user.printUserName = 1


&lt;em&gt;In your PHP-function:&lt;/em&gt;

$userTSConfig = $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;getUserTSconf();
if ($userTSConfig[&quot;user.&quot;][&quot;printUserName&quot;]) {
  return $GLOBALS[&quot;TSFE&quot;]-&gt;fe_user-&gt;user[&quot;name&quot;];
}</label>
			<label index="TSconfig.syntax">TypoScript syntax, without conditions and constants.</label>
			<label index=".description">A website login user.</label>
			<label index=".details">These are users with a username and password who are allowed specific access to otherwise restricted areas on your website.</label>
			<label index=".image_descr">Part of the form for editing a frontend user.
A typical login box (standard) on the website where frontend users can login.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>