<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="cz" type="array">
			<label index=".alttitle">Modul Web &gt; Info</label>
			<label index=".description">Smyslem modulu Web&gt;Info je, aby byl hostitelským modulem pro backend aplikace, které chtějí prezentovat informace/analýzy stránek či větví stromu stránek. To by mohly být statistiky webových stránek, informace o stavu keše apod.</label>
			<label index=".details">Koncepčně se modul Web&gt;Info liší od modulu Web&gt;Funkce pouze tím, že spíše jen ukazuje informace, než aby nabízel funkčnost. Je na programátorech rozšíření, aby se rozhodli, do kterého z těchto dvou modulů chtějí vložit funkčnost.</label>
			<label index=".image_descr">Modul Web&gt;Info je tak, jak je poskytován jádrem, prázdnou skořápkou. Poskytuje API, které mohou rozšíření využít pro připojení položek funkčních menu do modulu Info. Tady vidíte přehled &quot;TSconfig Stránky&quot; z rozšíření &quot;info_pagetsconfig&quot;.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="cz" type="array">
			<label index=".alttitle" type="integer">100519543</label>
			<label index=".description" type="integer">76935227</label>
			<label index=".details" type="integer">130648442</label>
			<label index=".image_descr" type="integer">62510793</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="cz" type="array">
			<label index=".alttitle">Web &gt; Info module</label>
			<label index=".description">The idea of the Web&gt;Info module is to be a host module for backend applications that wish to present information / analysis of pages or branches of the page tree. This could be website statistics, caching status information etc.</label>
			<label index=".details">Conceptually the Web&gt;Info module is different from the Web&gt;Functions module only by primarily showing information rather than offering functionality. It is up to extension programmers to decide in which of these two modules they want to insert functionality.</label>
			<label index=".image_descr">The Web&gt;Info module as provided by the core is an empty shell. It provides an API that extensions can use to attach function menu items to the Info module. Here you see the &quot;Page TSconfig&quot; overview from the extension &quot;info_pagetsconfig&quot;.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>