<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="th" type="array">
			<label index=".alttitle">เครื่องมือ Manager Extension&gt; (EM)</label>
			<label index=".description">ส่งเสริมการควบคุมการนำเข้าการติดตั้งและการอัพเกรดของต่อใน TYPO3</label>
			<label index=".details">TYPO3 สามารถขยายในเกือบทุกทิศทางโดยไม่ต้องสูญเสียหลังเข้ากันได้ Extension API ให้กรอบได้ง่ายมีประสิทธิภาพสำหรับการเพิ่มลบติดตั้งและพัฒนานามสกุลจะ TYPO3 นี้โดยเฉพาะพลังงานจาก Extension Manager (EM) ภายใน TYPO3 

ต่อ&quot;&quot;เป็นคำใน TYPO3 ซึ่งครอบคลุมสองคำอื่น ๆ , plugins และโมดูล 

ปลั๊กอินเป็นสิ่งที่ตัวเองเล่นบทบาทในเว็บไซต์ เช่นบอร์ด, สมุด ฯลฯ ร้านเป็นปกติแนบในชั้นเรียน PHP และเรียกผ่านผู้เล่นหรือ USER_INT cObject จาก TypoScript ปลั๊กอินคือ frontend ต่อใน 

โมดูลเป็นโปรแกรม backend ซึ่งเป็นตำแหน่งของตัวเองในเมนูบริหาร ต้องใช้แบ็กเอนด์เข้าสู่ระบบและผลงานภายใน backend กรอบของ เราอาจจะเรียกสิ่งโมดูลถ้าหาประโยชน์ได้ module ที่เชื่อมต่อที่มีอยู่ของที่มีถ้าแค่เพิ่มตัวเองไปยังเมนูการทำงานของโมดูลที่มีอยู่ module เป็น backend ส่วนขยายใน</label>
			<label index="loaded.alttitle">ต่อโหลด</label>
			<label index="loaded.description">&quot;ขยายโหลด&quot;กำลังทำงานอยู่ในระบบ รายการนี้จะแสดงที่ขยายการโหลดและที่สั่ง 
&quot;อายนามสกุล&quot;จะโหลดยัง แต่&quot;ซ่อน&quot;ในรายการนี้เนื่องจากพวกเขาเป็นระบบที่เกี่ยวข้องและโดยทั่วไปคุณก็ควรปล่อยพวกเขาคนเดียวถ้าคุณรู้ว่าคุณกำลังทำ</label>
			<label index="loaded.details">ขยายในรายการนี้จะแสดงใน] ลำดับพวกเขาจะพบใน $ TYPO3_CONF_VARS EXT] extList [[ 
To de - ติดตั้งส่วนขยายคุณคลิกแค่สีเขียว&quot;-- icon&quot; หากไม่มีการขยาย dependencies ต้องติดตั้งส่วนขยายของมันจะออกจากรายการ 
&quot;Rq ขยาย&quot;ในรายการขยายโหลดเป็น&quot;นามสกุลต้อง&quot; เหล่านี้เกี่ยวข้องให้ลึกถึงผู้จัดการระบบที่คุณไม่ปิดการใช้งานพวกเขาจาก Extension</label>
			<label index="loaded.image_descr">รายชื่อของนามสกุลโหลดแสดงในการโหลด</label>
			<label index="avail.alttitle">Extensions Available</label>
			<label index="avail.description">ส่วนขยายจำหน่ายเป็นส่วนขยายที่มีอยู่ในโฟลเดอร์นามสกุล คุณสามารถติดตั้งใด ๆ ของนามสกุลที่มีอยู่ในรายการนี้ เมื่อคุณติดตั้งตอนต่อมันจะโหลด TYPO3 ว่าจาก 
ในรายการนี้ส่วนขยายที่มีพื้นหลังสีเข้มมีการติดตั้ง (ป) -- อื่น ๆ ก็ใช้ได้ (ไม่โหลด), พร้อมที่จะติดตั้งไว้ในคำขอของคุณ</label>
			<label index="avail.details">คุณสามารถติดตั้งรายการต่อโดยคลิกที่สีเทา&quot;+&quot;ไอคอนนี้ใน ถ้าคุณต้องการยกเลิกการติดตั้งส่วนขยายคุณคลิกสีเขียว&quot;-- icon&quot; 
เมื่อคุณคลิกที่ปุ่มติดตั้ง (&quot;+&quot;) คุณมักจะจบในที่สุดหรือโต้ตอบที่คุณต้องยืนยันเขตของการสร้างฐานข้อมูลและตาราง บางทีคุณอาจจะต้อง&quot;ล้างแคชทั้งหมด&quot; ส่งเสริมการจัดการความต้องการเหล่านี้โดยอัตโนมัติสำหรับคุณที่ทำให้เป็นเรื่องง่ายมากที่จะติดตั้งส่วนขยายใหม่</label>
			<label index="avail.image_descr">เซิร์ฟเวอร์รายการมีการขยายใน รายการนี้รวบรวมจากส่วนขยายที่พบใน&quot;ท้องถิ่น&quot;,&quot;โลก&quot;และระบบ&quot;&quot;โฟลเดอร์นามสกุล 
ถ้าคุณคลิกที่ไอคอนติดตั้ง (&quot;+&quot;) ส่วนขยายของคุณอาจสิ้นสุดในนี้โต้ตอบเช่น ในกรณีนี้ฐานข้อมูลตารางใหม่จะต้อง Extension Manager อัตโนมัติจะตรวจสอบว่าไม่มีและยังแนะนำให้คุณสร้างมัน สร้างโดยอัตโนมัติจะเกิดขึ้นเช่นกันง่ายๆโดยการยอมรับการแก้ไขเมื่อกด&quot;Make ปรับปรุง&quot;</label>
			<label index="import.alttitle">ต่อการนำเข้า</label>
			<label index="import.description">นี้เป็นกระบวนการนำไฟล์ส่วนขยายของเซิร์ฟเวอร์ของระบบแฟ้ม คุณสามารถทำได้ทั้งนำเข้าจากพื้นที่เก็บข้อมูลที่ URL (โดยปกติจาก TER; TYPO3 Extension Repository ที่ typo3.org) หรืออัปโหลด&quot;ไฟล์&quot;t3x ที่คนอื่นสร้างขึ้นจากการขยายในเซิร์ฟเวอร์อื่น</label>
			<label index="import.details">นำเข้าจาก TER&lt;/b&gt; 
การเชื่อมต่อเชื่อมต่อ TER เพียงคุณคลิกปุ่ม&quot;พื้นที่เก็บข้อมูลออนไลน์&quot; นี้จะขอนำเข้า URL ที่ปรากฏในข้อความข้างต้นและปุ่ม URL ควรกลับรายการมีการขยายคุณสามารถ 
หากคุณรู้ว่าคุณกำลังมองหาแล้วป้อนคำค้นหาในกล่องมอง - up โดยเฉพาะนี้ช่วยให้คุณมองหาคีย์ต่อเฉพาะ TER เชื่อมต่อไปยังจะเร็วกว่าถ้าคุณใช้ข้อมูลนี้ตั้งแต่น้อยที่ส่งผ่านสาย! 

&lt;b&gt;อัพโหลดจากไฟล์&lt;/b&gt; 
สำหรับโครงการภาคเอกชนขยายการแลกเปลี่ยนจะกระทำได้ง่ายโดยการส่ง t3x&quot;&quot;ระบบแฟ้มจากระบบ ในการติดตั้ง TYPO3 หนึ่งคุณก็ไปที่เมนู&quot;Backup / ลบ&quot;การขยายและดาวน์โหลด&quot;Backup&quot;ของนามสกุล fileformat เป็นแถวเป็นอันดับ PHP, บีบอัดหากเป็นไปได้ ไฟล์นี้จากนั้นจะสามารถอัพโหลดใน Extension Manager TYPO3 ของระบบอื่นที่คุณต้องการนำเข้า</label>
			<label index="import.image_descr">&quot;นำเข้า&quot;หน้าจอ ก่อนที่จะเชื่อมต่อกับพื้นที่เก็บข้อมูลออนไลน์ที่คุณอาจต้องการกำหนดค่า typo3.org ชื่อผู้ใช้และรหัสผ่านตั้งแต่ว่าจะใช้ยังเลือก&quot;Member ขยาย&quot;ใน TER ถ้ามี คุณยังสามารถเปิดใช้งาน&quot;รับเอง / สมาชิก / ขยายเลือกเท่านั้น&quot;ถ้าคุณต้องการ จำกัด รายการต่อไป</label>
			<label index="import_ter.alttitle">ต่อใน TER</label>
			<label index="import_ter.description">ต่อในรายการนี้กำลังดาวน์โหลดได้ทันทีจาก TYPO3 Extension Repository (TER) 
ต่อกับพื้นหลังสีดำมีที่อยู่บนเซิร์ฟเวอร์ของคุณ -- คนอื่นจะต้องนำเข้าจากพื้นที่เก็บข้อมูลในเซิร์ฟเวอร์ของคุณก่อนที่จะใช้พวกเขา 
หากคุณต้องการ ใช้พื้นที่เก็บข้อมูลต่อจากคุณควรเพียงคลิกนำเข้า&quot;&quot;ปุ่มสีแดงที่มีลูกศรซ้ายเพื่อขยาย</label>
			<label index="import_ter.details">ต่อการนำเข้า&lt;/b&gt; 
หากขยายยังไม่มีในเซิร์ฟเวอร์ของคุณคุณจะเห็นไอคอนสีแดงต่อกับลูกศรมาที่ คลิกเพียงครั้งเดียวและนามสกุลจะถูกดาวน์โหลดและแฟ้มสกัดบนเซิร์ฟเวอร์ของคุณ สมุดดาวน์โหลดจะเห็นถ้าคุณย้ายข้อความของเมาส์เหนือไอคอน (ในเครื่องมือ tip -) 

&lt;b&gt;ต่อ Update&lt;/b&gt; 
คุณสามารถ update นามสกุลที่อยู่เสมอในระบบของคุณโดยคลิกที่ไอคอนสีเขียวที่มีลูกศร update icon จะปรากฏถ้า&quot;รายย่อยจำนวนรุ่น&quot;(กลางหลัก) ได้รับการ incremented ซึ่งหมายความว่านามสกุลปรับปรุงหมายเลขรุ่น - dev (สามหลัก) จะไม่ปรากฏว่า&quot;พร้อม update&quot; (คุณสามารถกำหนดค่า TYPO3 ทำที่ว่า!) 

&lt;b&gt;เห็นรายละเอียดเกี่ยวกับส่วนขยายใน TER&lt;/b&gt; 
คุณยังสามารถคลิกที่ชื่อนามสกุลของเพื่อดูรายละเอียดเกี่ยวกับ ว่าจะอนุญาตให้คุณดำเนินการปรับปรุงรายละเอียดเพิ่มเติมที่คุณสามารถเลือกหมายเลขรุ่นและดาวน์โหลดสถานที่ (local / โลก / ระบบ) 
คุณยังสามารถขอให้มีการแปลล่าสุดดาวน์โหลด</label>
			<label index="import_ter.image_descr">จากรายชื่อของนามสกุล TER arrow icon เป็นสีแดง&quot;นำเข้า&quot;link (สำหรับส่วนขยายใหม่), arrow icon สีเขียวเซิร์ฟเวอร์เป็น Update&quot;link (ของนามสกุลที่อยู่แล้ว) หากขยายมีอยู่แล้วในรุ่นล่าสุดที่คุณจะไม่เห็นไอคอนใด ๆ ที่ด้านซ้ายของส่วนขยาย 
หากคุณคลิกที่ชื่อส่วนขยายของคุณจะขอขยายพื้นที่เก็บข้อมูลสำหรับรายละเอียดเกี่ยวกับ นอกจากนี้ยังช่วยให้คุณสามารถเลือกเวอร์ชันสำหรับการนำเข้า คุณยังสามารถเลือกติดตั้งที่ตั้ง (ทั่วโลก / ท้องถิ่น) และคุณสามารถขอให้มีการแปลล่าสุดผสานเข้าเรียกส่วนขยายตาม</label>
			<label index="info.alttitle">รายละเอียดต่อ</label>
			<label index="info.description">แสดงรายละเอียดเกี่ยวกับนามสกุล</label>
			<label index="info.details">ในมุมมองนี้รายละเอียดบางอย่างเป็นเพียงส่วนขยายของจอแสดงผลของข้อมูลที่ได้จาก&quot;ext_emconf.php&quot;ในแฟ้ม emconf&quot;&quot;แฟ้มมีข้อมูลเมตาสำหรับ Extension Manager 

Extension Manager จะไปบิตต่อและดำเนินการบางส่วนขยายการวิเคราะห์ของสคริปต์ใน รายการนี้จะรวมผลการวิเคราะห์และหากพบข้อผิดพลาดที่จะแสดง มักจะเกิดข้อผิดพลาดเหล่านี้จะป้องกันไม่ให้อยู่ต่อจากการทำงานจะมากขึ้น แต่ชี้ทฤษฎีบางต่อปัญหาที่ควรพัฒน</label>
			<label index="info.image_descr">ดูรายละเอียดของการแสดงสดต่อสถิติจากการวิเคราะห์เป็นข้อมูลคงที่จาก ext_emconf.php&quot;file</label>
			<label index="backup_delete.alttitle">Backup Extension เป็นแฟ้ม</label>
			<label index="backup_delete.description">คลิกลิงก์&quot;&quot;Download ที่นี่และคุณจะดาวน์โหลดไฟล์ที่มีนามสกุลเป็นอาร์เรย์ต่อเนื่อง PHP, กัญชาและทุกอย่างอาจบีบอัดหากเซิร์ฟเวอร์สนับสนุน บันทึกไฟล์ด้วยชื่อไฟล์ที่สิ้นสุดใน&quot;t3x&quot;</label>
			<label index="backup_delete.image_descr">&quot;Backup&quot;ของนามสกุล -- ยังมีประโยชน์มากสำหรับการแลกเปลี่ยนส่วนขยายระหว่างสมาชิกของเวิร์กกรุ๊ป</label>
			<label index="upload.alttitle">Upload ต่อไปยังพื้นที่เก็บข้อมูล (TER)</label>
			<label index="upload.description">ที่นี่คุณสามารถอัปโหลดต่อไป TER เพื่อทำคุณต้องป้อนชื่อผู้ใช้และรหัสผ่าน TYPO3.org ในรูปแบบ นอกจากนี้แต่ละนามสกุลมีรหัสผ่านที่คุณต้องการอัพโหลดเพิ่มด้วย คุณควรแน่ใจว่าคุณได้จดทะเบียน / สำคัญของนามสกุล!</label>
			<label index="upload.details">การเปลี่ยนแปลง&lt;/b&gt; 
ในด้านการเปลี่ยนแปลงที่คุณป้อนเปลี่ยนแปลงที่ทำหรืออัปโหลดเหตุผลของ นี้จะแสดงในส่วนขยายรายการใหม่ของ 

&lt;b&gt;จำนวน Version&lt;/b&gt; 
เลือกตัวเลขวิธีการ incrementation รุ่นของ สำหรับรุ่น&quot;ใหม่&quot;ของนามสกุลของคุณคุณควรเลือก sub&quot;หรือ&quot;หลัก&quot;ซึ่งจะแสดงนามสกุลของคุณในส่วนขยายรายการใหม่ สำหรับภาพการบำรุงรักษาคุณเลือก&quot;dev&quot;</label>
			<label index="upload.image_descr">แบบฟอร์มอัปโหลดส่วนขยาย ขยายการส่งไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลที่เลือกจะ TYPO3.org เริ่มต้น ()</label>
			<label index="editfiles.alttitle">แก้ไขสคริปต์ในส่วนขยาย</label>
			<label index="editfiles.description">Extension Manager สามารถใช้สคริปต์การแก้ไขในส่วนขยาย คุณลักษณะนี้เป็นส่วนใหญ่สำหรับกรณีฉุกเฉินตั้งแต่ WebBrowser ไม่ได้เป็นเครื่องมือที่เหมาะสำหรับการเขียนโปรแกรม</label>
			<label index="editfiles.details">หมายเหตุ :&lt;/b&gt; 
การแก้ไขก่อนที่สคริปต์สามารถดำเนินการต่อคุณจะต้องปิดตัวกำหนดค่า&quot;TYPO3_CONF_VARS [EXT] [noEdit]&quot;ใน localconf.php&quot;</label>
			<label index="editfiles.image_descr">บางชนิดแฟ้ม -- สคริปต์เช่น PHP -- สามารถแก้ไขได้โดยเขต Textarea ภายใน Extension Manager</label>
			<label index="settings.alttitle">ขยาย Settings Manager</label>
			<label index="settings.description">ป้อนการตั้งค่าสำหรับ Extension Manager ชื่อผู้ใช้และรหัสผ่านสำหรับการเชื่อมต่อกับพื้นที่เก็บข้อมูล (มักจะ TYPO3.org) และรหัสผ่านที่คุณอัปโหลดเป็นปกติจะใช้สำหรับการอัปโหลดของนามสกุลของคุณ</label>
			<label index="settings.details">หมายเหตุ :&lt;/b&gt; 
ข้อมูลนี้ไม่ได้เป็นอย่างดีป้องกัน! จะส่งและจัดเก็บในข้อความชัดเจน</label>
			<label index="settings.image_descr">การตั้งค่าสำหรับการเชื่อมต่อ TER</label>
			<label index="makenew.alttitle">Kickstarting นามสกุลใหม่</label>
			<label index="makenew.description">&quot;Kickstarter&quot;เป็นโปรแกรมที่คุณได้เริ่มขยายงานใหม่อย่างรวดเร็ว ผ่าน interface คุณสามารถสร้างกรอบพื้นฐานสำหรับการขยายของทุกสิ่งที่น่าเบื่อมีการกำหนดจากจุดเริ่มต้นและคุณสามารถมุ่งโดยตรงในการเขียนโปรแกรมประยุกต์ของคุณ</label>
			<label index="makenew.details">Extension Repository Kickstarter เป็นส่วนขยายแยก extrep_wizard&quot; โปรดดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับ kickstarter อื่น &lt;b&gt;

Notice :&lt;/b&gt; 
Kickstarter ไม่ editor! เมื่อนามสกุลใหม่เริ่มคุณไม่สามารถ -- เป็นกฎของหัวแม่มือ -- กลับไปแก้ไขด้วย kickstarter! มันก็จะเขียนทับการเปลี่ยนแปลงใด ๆ ที่คุณกำหนดเองได้ในระหว่างนี้!</label>
			<label index="makenew.image_descr">เมื่อ&quot;Extension Repository Kickstarter&quot;เปิดใช้งานจะเพิ่มตัวเองในเมนูของ Extension Manager จากที่นี่คุณจะสามารถเริ่มต้นขยายใหม่ ก่อนที่คุณจะทำเช่นนั้นคุณควรลงทะเบียนสำคัญขยายและป้อนชื่อและคำอธิบายเป็นฐานข้อมูล จากจุดนั้นเพียงแค่คลิกที่&quot;ไอคอน&quot;+ เพิ่มประเภทต่างๆของฟังก์ชันที่คุณต้องการ สุดท้ายคลิก&quot;ผลรวม&quot;การเขียนต่อไปยังเซิร์ฟเวอร์</label>
			<label index="emconf_shy.alttitle">ขี้อาย</label>
			<label index="emconf_shy.description">หากตั้งนามสกุลปกติแล้วจะซ่อนอยู่ใน EM เพราะอาจจะมีการขยายเริ่มต้นหรือสิ่งที่ไม่สำคัญดังนั้น</label>
			<label index="emconf_shy.details">ใช้ธงนี้ถ้าขยายเป็นของ&quot;สนใจหายาก&quot;(ซึ่งไม่เหมือนกับยกเลิกสำคัญ -- แค่มักจะต่อไม่ขอให้มาก ... ) 
แต่ไม่ได้ผลหรือไม่ก็เปิดการใช้งาน แสดงเฉพาะใน EM 
ปกติ&quot;อาย&quot;เป็นชุดสำหรับขยายทั้งหมดโหลดตามค่าเริ่มต้นตาม TYPO3_CONF_VARS</label>
			<label index="emconf_category.alttitle">หมวด</label>
			<label index="emconf_category.description">หมวดหมู่ที่นามสกุลเป็นของ</label>
			<label index="emconf_category.details">&lt;b&gt;เป็น :&lt;/b&gt; Backend (โดยทั่วไป backend oriented แต่ไม่ module) 

&lt;b&gt;โมดูล :&lt;/b&gt; modules Backend (เมื่อสิ่งที่เป็นโมดูลหรือเชื่อมต่อกับ) 

&lt;b&gt;fe :&lt;/b&gt; ส่วนหน้า (frontend โดยทั่วไปเน้น แต่ไม่&quot;true&quot;ปลั๊กอิน) 

&lt;b&gt;ปลั๊กอิน :&lt;/b&gt; plugins ส่วนหน้า (Plugins ใส่เป็น&quot;แทรกปลั๊กอินองค์ประกอบเนื้อหา&quot;) 

&lt;b&gt;misc :&lt;/b&gt; stuff Miscellaneous (ที่ไม่อยู่อย่างอื่น) 

&lt;b&gt;บริการ :&lt;/b&gt; ประกอบด้วยบริการ TYPO3 

&lt;b&gt;แม่แบบ :&lt;/b&gt; เว็บไซต์ประกอบด้วยแม่ 

&lt;b&gt;doc :&lt;/b&gt; เช่น tutorials (เอกสาร, ของอื่น ๆ FAQ)

&lt;b&gt;เช่นการขยายตัวอย่าง&lt;/b&gt; (ใด ทำหน้าที่เป็นตัวอย่างเป็นต้น)</label>
			<label index="emconf_dependencies.alttitle">การขึ้นของนามสกุลอื่นๆ</label>
			<label index="emconf_dependencies.description">นี้เป็นรายการของแป้นนามสกุลอื่น ๆ ที่นามสกุลนี้ขึ้นอยู่กับการโหลดก่อนตนเอง</label>
			<label index="emconf_dependencies.details">EM จะจัดการที่พึ่งพาในขณะที่เขียนรายการต่อไป localconf.php คุณไม่สามารถติดตั้งส่วนขยายเว้นแต่ dependencies ที่ได้รับการติดตั้ง</label>
			<label index="emconf_conflicts.alttitle">ความขัดแย้งที่มีนามสกุลอื่นๆ</label>
			<label index="emconf_conflicts.description">รายการของแป้นขยายส่วนขยายกับที่ขยายนี้ไม่ทำงาน (และจึงไม่สามารถเปิดใช้งานก่อนที่ขยายอื่น ๆ ยกเลิกการติดตั้ง)</label>
			<label index="emconf_suggests.alttitle">นามสกุลที่แนะนำ</label>
			<label index="emconf_suggests.description">รายการของแป้นขยายส่วนขยายที่คุณอาจต้องการลองใช้ร่วมกับนามสกุลนี้เพราะพวกเขานำมาเพิ่มประโยชน์เมื่อทำงานร่วมกัน</label>
			<label index="emconf_priority.alttitle">ความสำคัญขอ Loading</label>
			<label index="emconf_priority.description">EM นี้จะบอกให้ลองใส่นามสกุลเป็นอย่างแรกในรายการ เริ่มต้นคือล่าสุด</label>
			<label index="emconf_module.alttitle">modules Backend รวม</label>
			<label index="emconf_module.description">หากโฟลเดอร์ย่อยใด ๆ ที่ขยายมี backend modules, foldernames ที่ควรจะอยู่ที่นี่</label>
			<label index="emconf_module.details">EM ช่วยให้ทราบเกี่ยวกับการดำรงอยู่ของโมดูลที่สำคัญเพราะ EM มีการปรับปรุงแฟ้ม conf.php ของโมดูลเพื่อกำหนด TYPO3_MOD_PATH ถูกต้องอย่างต่อเนื่อง</label>
			<label index="emconf_state.alttitle">รัฐ Development</label>
			<label index="emconf_state.description">ซึ่งรัฐต่อการพัฒนาเป็นระบบ</label>
			<label index="emconf_state.details">alpha&lt;/b&gt; 
เริ่มต้นการพัฒนามาก อาจทำอะไรที่ทุก 

&lt;b&gt;beta&lt;/b&gt; 
ภายใต้การพัฒนาปัจจุบัน ควรทำงานส่วนหนึ่ง แต่ไม่เสร็จยัง 

&lt;b&gt;มีเสถียรภาพ&lt;/b&gt; 
มั่นคงและใช้ในการผลิต 

&lt;b&gt;ทดลอง&lt;/b&gt; 
ไม่มีใครรู้ว่าถ้าเป็นไปได้ทุกที่ยัง ... อาจจะยังคงเพียงแค่ความคิด 

&lt;b&gt;การทดสอบ&lt;/b&gt; 
ต่อทดสอบแสดงให้เห็นถึงแนวคิดอื่นๆ</label>
			<label index="emconf_internal.alttitle">สำหรับภายในในการสนับสนุนหลัก</label>
			<label index="emconf_internal.description">flag นี้แสดงว่ารหัสนั้นมาเป็นหลักโดยเฉพาะทราบนามสกุล</label>
			<label index="emconf_internal.details">ในคำอื่น ๆ ที่ flag นี้จะนำเสนอการแก้ไขข้อความที่นี้&quot;การขยายไม่สามารถเขียนได้โดยไม่ต้อง core บางรหัสที่มา&quot; 

นามสกุลไม่ภายในเพียงเพราะใช้เรียน TYPO3 ทั่วไปเช่น ที่จาก t3lib / 
นามสกุลภายในทรูไม่เป็นลักษณะการเปลี่ยนแปลงที่พวกเขาสามารถเขียนโดย source code core ทำ แต่อาศัยเฉพาะในชั้นเรียนที่มีอยู่ใน TYPO3 และ / หรือนามสกุลอื่น ๆ รวมสคริปต์ของตัวเองในโฟลเดอร์นามสกุล</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.alttitle">ล้างแคชเมื่อติดตั้ง</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.description">หากตั้ง EM จะขอแคชจะถูกล้างเมื่อต่อนี้มีการติดตั้ง</label>
			<label index="emconf_modify_tables.alttitle">ตารางที่มีอยู่แก้ไข</label>
			<label index="emconf_modify_tables.description">รายการ tablenames ที่แก้ไขเท่านั้น -- ไม่ได้สร้างเต็ม -- โดยส่วนขยายนี้</label>
			<label index="emconf_modify_tables.details">ตารางจากรายการนี้ที่พบในไฟล์ ext_tables.sql ของนามสกุล</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.alttitle">Load ใน frontend</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.description">&quot;ใช่&quot;(ค่าเริ่มต้น) จะโหลดต่อในส่วนหน้าและส่วนหลังของ &quot;No&quot;: ขยายโหลดเฉพาะในส่วนหลัง</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.details">บางส่วนขยายที่จำเป็นเท่านั้นในส่วนหลัง กับตั้งธงนี้ต่อนี้ไม่ได้โหลดในบริบท frontend จึงเร่งขึ้นเว็บไซต์</label>
			<label index="emconf_private.alttitle">ส่วนตัว</label>
			<label index="emconf_private.description">หากตั้งรุ่นนี้ไม่ปรากฏในรายชื่อประชาชนในพื้นที่เก็บข้อมูลออนไลน์</label>
			<label index="emconf_private.details">&quot;ภาพ&quot;ภาคเอกชนต้องการให้คุณด้วยตนเองใส่กุญแจพิเศษ (ซึ่งจะปรากฏให้คุณหลังจากอัปโหลดเสร็จสมบูรณ์) เพื่อให้สามารถนำเข้าและดูรายละเอียดการขยายอัพโหลด 
นี้ดีเมื่อคุณกำลังทำงานในสิ่งที่ภายใน คุณไม่ต้องการให้คนอื่นมอง 
คุณสามารถตั้งและล้าง flag ส่วนตัวทุกครั้งที่คุณอัปโหลดนามสกุลของคุณ</label>
			<label index="emconf_download_password.alttitle">รหัสผ่านดาวน์โหลด</label>
			<label index="emconf_download_password.description">รหัสผ่านเพิ่มเติมที่จำเป็นสำหรับการดาวน์โหลดของนามสกุลส่วนตัว</label>
			<label index="emconf_download_password.details">ใครที่รู้ว่า&quot;กุญแจพิเศษ&quot;มอบหมายให้อัพโหลดเอกชนจะสามารถนำเข้า ระบุรหัสผ่านการนำเข้าให้คุณให้ไปคีย์ดาวน์โหลดภาพส่วนตัวและกำหนดรหัสผ่านให้นอกจาก รหัสผ่านสามารถเปลี่ยนแปลงได้ในภายหลัง</label>
			<label index="emconf_type.alttitle">ประเภทการติดตั้ง</label>
			<label index="emconf_type.description">ประเภทของการติดตั้ง</label>
			<label index="emconf_type.details">ไฟล์สำหรับส่วนขยายที่สำคัญอยู่ในโฟลเดอร์ชื่อนามสกุลด้วย โฟลเดอร์ของสถานที่นี้อาจเป็น typo3conf/ext ภายใน / typo3/ext / หรือ typo3/sysext / ขยายจะต้องโปรแกรมเพื่อให้โดยอัตโนมัติที่เป็นอยู่และสามารถทำงานได้จากทั้งสามสถานที่ 

&lt;b&gt;ตั้ง Local typo3conf/ext&quot;:&lt;/b&gt; นี่คือที่วางส่วนขยายที่มีในท้องถิ่น TYPO3 การติดตั้ง typo3conf directory / เป็นพื้นที่เคยมีในท้องถิ่นกำหนด (เช่น localconf.php) ฯลฯ modules ท้องถิ่นหากคุณวางส่วนขยายที่นี่จะสามารถใช้ได้สำหรับการติดตั้ง TYPO3 นี้เท่านั้น นี่คือ&quot;ฐานข้อมูลต่อ&quot;วิธีการติดตั้งส่วนขยาย 

&lt;b&gt;ที่ตั้ง typo3/ext Global&quot;:&lt;/b&gt; นี่คือที่วางส่วนขยายที่เป็นระดับโลกสำหรับเซิร์ฟเวอร์ TYPO3 source code เว็บใน ส่วนขยายเหล่านี้จะสามารถติดตั้ง TYPO3 ใด ๆ ที่มาร่วมรหัส 
เมื่อคุณปรับรุ่น source code TYPO3 ของคุณคุณอาจต้องการคัดลอก typo3/ext สมุด / จากแหล่งเดิมไปยังแหล่งใหม่แทนที่ไดเรกทอรีเริ่มต้น ด้วยวิธีนี้ทั้งหมดต่อโลกที่คุณใช้จะติดตั้งภายใน sourcecode ใหม่ หลังจากนั้นคุณสามารถใส่ TYPO3 และปรับรุ่นในกรณีที่จำเป็น 
นี้เป็น&quot;เซิร์ฟเวอร์ต่อ&quot;วิธีการติดตั้งส่วนขยาย 

&lt;b&gt;ที่ตั้งระบบ&quot;typo3/sysext&quot;:&lt;/b&gt; นี่คือส่วนขยายระบบเริ่มต้นที่ไม่สามารถและจะไม่ได้รับการปรับปรุงโดย EM พวกเขาจะกระจายกับแกน TYPO3 


&lt;b&gt;Loading สำคัญ&lt;/b&gt; 
ขยายท้องที่จะมีความสำคัญซึ่งหมายความว่าถ้าขยายแล้วทั้งใน typo3conf/ext / และ typo3/ext / typo3conf/ext หนึ่งใน / โหลด เหมือนกันทั่วโลกจะขยาย predence กว่าขยายระบบ ซึ่งหมายความว่าจะขยายเวลาในการโหลดลำดับความสำคัญของท้องถิ่น - ระบบทั่วโลก 
ในผลคุณจึงสามารถพูด,&quot;คงที่&quot;รุ่นของส่วนขยายการติดตั้งทั้งหมดทั่วโลกใน dir (typo3/ext) ที่จะใช้ , โครงการของคุณบนเซิร์ฟเวอร์ที่มาร่วมรหัส แต่ในการทดลองโครงการเดียวที่คุณสามารถนำเข้าขยายเดียวกันในรุ่นใหม่&quot;รุ่น&quot;ทดลองและโครงการส่วนขยายนั้นใช้ได้ในประเทศจะใช้แทน</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.alttitle">ติดตั้งสองครั้งหรือมากกว่า?</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.description">บอกถ้าขยายการติดตั้งมากกว่าหนึ่งของระบบ Global หรือ Local สถานที่</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.details">เพราะส่วนขยายสามารถอยู่ที่สามสถานที่, ระบบ Global และ Local นี้ระบุหากขยายพบในสถานที่อื่น ๆ กว่าในปัจจุบัน ในกรณีที่คุณควรทราบที่หนึ่งของนามสกุลถูกโหลด!</label>
			<label index="emconf_rootfiles.alttitle">รากไฟล์</label>
			<label index="emconf_rootfiles.description">รายชื่อไฟล์ในโฟลเดอร์นามสกุล ไม่มีรายชื่อไฟล์ในโฟลเดอร์ย่อย</label>
			<label index="emconf_dbReq.alttitle">ต้องการฐานข้อมูล</label>
			<label index="emconf_dbReq.description">คุณแสดงข้อกำหนดในตารางฐานข้อมูลและเขตข้อมูลถ้ามี</label>
			<label index="emconf_dbReq.details">นี้จะอ่านจากไฟล์ ext_tables.sql และ ext_tables_static adt.sql + และแสดงที่ตารางด้านและตารางคงต้องมีนามสกุลนี้</label>
			<label index="emconf_dbStatus.alttitle">ฐานข้อมูลสถานะความต้องการ</label>
			<label index="emconf_dbStatus.description">แสดงสถานะปัจจุบันของฐานข้อมูลเมื่อเทียบกับความต้องการขยาย</label>
			<label index="emconf_dbStatus.details">หากขยายโหลดซึ่งจะแสดงและข้อความแสดงข้อผิดพลาดถ้าตารางหรือเขตข้อมูลบางไม่อยู่ในฐานข้อมูลที่พวกเขาควรจะ!</label>
			<label index="emconf_flags.alttitle">ธง</label>
			<label index="emconf_flags.description">รายการของรหัสพิเศษที่จะบอกคุณบางอย่างเกี่ยวกับสิ่งที่บางส่วนของสัมผัสนามสกุล TYPO3</label>
			<label index="emconf_flags.details">นี้คือรายการของธง : 

&lt;b&gt;Module :&lt;/b&gt; A backend จริงหลัก / module ย่อยพบว่ามีการเพิ่ม 

&lt;b&gt;Module + :&lt;/b&gt; ขยายเพิ่มตัวเองไปยังเมนูการทำงานของ backend module ที่มีอยู่ 

&lt;b&gt;loadTCA :&lt;/b&gt; นามสกุลรวมถึงการเรียกฟังก์ชันการ t3lib_div : : loadTCA สำหรับโหลดตาราง นี้อาจหมายความว่าระบบจะชะลอตัวลงเนื่องจากตารางรายละเอียดทั้งหมดของตารางบางรวมเสมอ แต่มีอาจเป็นเหตุผลที่ดีสำหรับการนี้เกิดขึ้น อาจขยายจะพยายามจัดการ TCA - config สำหรับตารางที่มีอยู่เพื่อขยายมัน 

&lt;b&gt;TCA :&lt;/b&gt; นามสกุลนี้มีการกำหนดค่าของตารางใน $ TCA 

&lt;b&gt;ปลั๊กอิน :&lt;/b&gt; ขยายเพิ่มปลั๊กอิน frontend ในรายการปลั๊กอินในธาตุชนิดเนื้อหา&quot; แทรกปลั๊กอิน&quot; 

&lt;b&gt;Plugin/ST43&lt;/b&gt; แสดงรหัส TypoScript &lt;b&gt;:&lt;/b&gt; สำหรับปลั๊กอินจะถูกเพิ่มในแม่แบบคงที่&quot;Content (ค่าเริ่มต้น)&quot; &quot;ปลั๊กอิน&quot;และ&quot;Plugin/ST43&quot;มักใช้กัน 

&lt;b&gt;Page - TSconfig :&lt;/b&gt; Default Page - TSconfig เพิ่ม 

&lt;b&gt;User - TSconfig :&lt;/b&gt; Default User - TSconfig เพิ่ม 

&lt;b&gt;TS / Setup :&lt;/b&gt; Default TypoScript ติดตั้งเพิ่ม 

&lt;b&gt;TS ค่าคงที่ :&lt;/b&gt; เริ่มต้นค่าคง TypoScript เพิ่ม</label>
			<label index="emconf_conf.description">แสดงว่ามีการขยายแม่แบบสำหรับการตั้งค่า lowlevel เพิ่มเติม</label>
			<label index="emconf_TSfiles.alttitle">Static TypoScript ไฟล์</label>
			<label index="emconf_TSfiles.description">แสดงที่ TypoScript ไฟล์คงอาจจะนำเสนอ</label>
			<label index="emconf_TSfiles.details">หาก ext_typoscript_constants.txt ไฟล์และ / หรือ ext_typoscript_setup.txt พบในโฟลเดอร์นามสกุลพวกเขาจะรวมอยู่ในลำดับชั้นของ TypoScript แม่แบบทั้งหมดในขวา TYPO3 หลังจากรวมของอื่น ๆ คงที่แม่แบบ</label>
			<label index="emconf_locallang.alttitle">ไฟล์ locallang</label>
			<label index="emconf_locallang.description">แสดงไฟล์ที่ชื่อ&quot;locallang.php&quot;มีอยู่ในโฟลเดอร์นามสกุล (ค้นหา recursive) ไฟล์ดังกล่าวมักจะนำเสนออาร์เรย์ $ LOCAL_LANG กับป้ายชื่อสำหรับใช้ในระบบภาษา</label>
			<label index="emconf_moduleNames.alttitle">ชื่อ Backend Module</label>
			<label index="emconf_moduleNames.description">แสดงชื่อโมดูลที่พบภายในขยาย</label>
			<label index="emconf_classNames.alttitle">ชื่อ PHP Class</label>
			<label index="emconf_classNames.description">แสดงที่ PHP - ชั้นเรียนพบ . ไฟล์ inc php และ.</label>
			<label index="emconf_errors.alttitle">ข้อผิดพลาด</label>
			<label index="emconf_errors.description">แสดงหากผิดพลาดใด ๆ ที่มีนามสกุลถูกค้นพบ</label>
			<label index="emconf_NSerrors.alttitle">ข้อผิดพลาดถอย</label>
			<label index="emconf_NSerrors.description">convensions การตั้งชื่อบางใช้กับนามสกุล แสดงนี้พบการฝ่าฝืน</label>
			<label index="emconf_NSerrors.details">convensions การตั้งชื่อมีการกำหนดไว้ใน&quot;ภายในเอกสาร&quot;TYPO3 ให้ตั้งชื่อเป็นง่ายๆเป็นไปได้พยายามหลีกเลี่ยงขีดในคีย์นามสกุลของคุณ</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="th" type="array">
			<label index=".alttitle" type="integer">217593800</label>
			<label index=".description" type="integer">212219576</label>
			<label index=".details" type="integer">130449459</label>
			<label index="loaded.alttitle" type="integer">240199548</label>
			<label index="loaded.description" type="integer">171468961</label>
			<label index="loaded.details" type="integer">96891976</label>
			<label index="loaded.image_descr" type="integer">182084221</label>
			<label index="avail.alttitle" type="integer">251693128</label>
			<label index="avail.description" type="integer">2924649</label>
			<label index="avail.details" type="integer">199115825</label>
			<label index="avail.image_descr" type="integer">37993915</label>
			<label index="import.alttitle" type="integer">65383042</label>
			<label index="import.description" type="integer">195708810</label>
			<label index="import.details" type="integer">229384067</label>
			<label index="import.image_descr" type="integer">82735007</label>
			<label index="import_ter.alttitle" type="integer">137151967</label>
			<label index="import_ter.description" type="integer">241131724</label>
			<label index="import_ter.details" type="integer">69101028</label>
			<label index="import_ter.image_descr" type="integer">118689817</label>
			<label index="info.alttitle" type="integer">195885354</label>
			<label index="info.description" type="integer">59055841</label>
			<label index="info.details" type="integer">181502990</label>
			<label index="info.image_descr" type="integer">228782153</label>
			<label index="backup_delete.alttitle" type="integer">213063528</label>
			<label index="backup_delete.description" type="integer">229640855</label>
			<label index="backup_delete.image_descr" type="integer">167423664</label>
			<label index="upload.alttitle" type="integer">217213386</label>
			<label index="upload.description" type="integer">174044654</label>
			<label index="upload.details" type="integer">168581871</label>
			<label index="upload.image_descr" type="integer">202956590</label>
			<label index="editfiles.alttitle" type="integer">167010666</label>
			<label index="editfiles.description" type="integer">223875344</label>
			<label index="editfiles.details" type="integer">178826894</label>
			<label index="editfiles.image_descr" type="integer">145835212</label>
			<label index="settings.alttitle" type="integer">49620262</label>
			<label index="settings.description" type="integer">93469888</label>
			<label index="settings.details" type="integer">33394605</label>
			<label index="settings.image_descr" type="integer">81559812</label>
			<label index="makenew.alttitle" type="integer">71667781</label>
			<label index="makenew.description" type="integer">137817259</label>
			<label index="makenew.details" type="integer">255978736</label>
			<label index="makenew.image_descr" type="integer">81871110</label>
			<label index="emconf_shy.alttitle" type="integer">217108965</label>
			<label index="emconf_shy.description" type="integer">196807582</label>
			<label index="emconf_shy.details" type="integer">15892463</label>
			<label index="emconf_category.alttitle" type="integer">61717939</label>
			<label index="emconf_category.description" type="integer">204987594</label>
			<label index="emconf_category.details" type="integer">78942816</label>
			<label index="emconf_dependencies.alttitle" type="integer">6158334</label>
			<label index="emconf_dependencies.description" type="integer">262753637</label>
			<label index="emconf_dependencies.details" type="integer">209360491</label>
			<label index="emconf_conflicts.alttitle" type="integer">174778315</label>
			<label index="emconf_conflicts.description" type="integer">14159431</label>
			<label index="emconf_suggests.alttitle" type="integer">220347711</label>
			<label index="emconf_suggests.description" type="integer">31378954</label>
			<label index="emconf_priority.alttitle" type="integer">208790249</label>
			<label index="emconf_priority.description" type="integer">261230598</label>
			<label index="emconf_module.alttitle" type="integer">222311525</label>
			<label index="emconf_module.description" type="integer">131352939</label>
			<label index="emconf_module.details" type="integer">16797237</label>
			<label index="emconf_state.alttitle" type="integer">8968835</label>
			<label index="emconf_state.description" type="integer">48322308</label>
			<label index="emconf_state.details" type="integer">80752734</label>
			<label index="emconf_internal.alttitle" type="integer">252258090</label>
			<label index="emconf_internal.description" type="integer">130243565</label>
			<label index="emconf_internal.details" type="integer">150689078</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.alttitle" type="integer">26668595</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.description" type="integer">149991239</label>
			<label index="emconf_modify_tables.alttitle" type="integer">211801845</label>
			<label index="emconf_modify_tables.description" type="integer">225814359</label>
			<label index="emconf_modify_tables.details" type="integer">250561664</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.alttitle" type="integer">165335850</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.description" type="integer">9484774</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.details" type="integer">199401743</label>
			<label index="emconf_private.alttitle" type="integer">75468930</label>
			<label index="emconf_private.description" type="integer">8590515</label>
			<label index="emconf_private.details" type="integer">183041250</label>
			<label index="emconf_download_password.alttitle" type="integer">102196861</label>
			<label index="emconf_download_password.description" type="integer">120757501</label>
			<label index="emconf_download_password.details" type="integer">92160698</label>
			<label index="emconf_type.alttitle" type="integer">121209022</label>
			<label index="emconf_type.description" type="integer">113056504</label>
			<label index="emconf_type.details" type="integer">153278607</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.alttitle" type="integer">262159324</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.description" type="integer">60133779</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.details" type="integer">201896892</label>
			<label index="emconf_rootfiles.alttitle" type="integer">234183730</label>
			<label index="emconf_rootfiles.description" type="integer">157844662</label>
			<label index="emconf_dbReq.alttitle" type="integer">28332369</label>
			<label index="emconf_dbReq.description" type="integer">93463627</label>
			<label index="emconf_dbReq.details" type="integer">199359275</label>
			<label index="emconf_dbStatus.alttitle" type="integer">204171626</label>
			<label index="emconf_dbStatus.description" type="integer">166393559</label>
			<label index="emconf_dbStatus.details" type="integer">198198907</label>
			<label index="emconf_flags.alttitle" type="integer">82475009</label>
			<label index="emconf_flags.description" type="integer">42715313</label>
			<label index="emconf_flags.details" type="integer">209778452</label>
			<label index="emconf_conf.description" type="integer">49196456</label>
			<label index="emconf_TSfiles.alttitle" type="integer">43118947</label>
			<label index="emconf_TSfiles.description" type="integer">196469558</label>
			<label index="emconf_TSfiles.details" type="integer">103067229</label>
			<label index="emconf_locallang.alttitle" type="integer">182381040</label>
			<label index="emconf_locallang.description" type="integer">112585123</label>
			<label index="emconf_moduleNames.alttitle" type="integer">70637876</label>
			<label index="emconf_moduleNames.description" type="integer">24342148</label>
			<label index="emconf_classNames.alttitle" type="integer">155053783</label>
			<label index="emconf_classNames.description" type="integer">83027952</label>
			<label index="emconf_errors.alttitle" type="integer">99552371</label>
			<label index="emconf_errors.description" type="integer">57596160</label>
			<label index="emconf_NSerrors.alttitle" type="integer">190879862</label>
			<label index="emconf_NSerrors.description" type="integer">168628900</label>
			<label index="emconf_NSerrors.details" type="integer">76599956</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="th" type="array">
			<label index=".alttitle">Tools &gt; Extension Manager (EM)</label>
			<label index=".description">The Extension Manager controls import, installation and upgrading of Extensions in TYPO3.</label>
			<label index=".details">TYPO3 can be extended in nearly any direction without loosing backwards compatibility. The Extension API provides a powerful framework for easily adding, removing, installing and developing such extensions to TYPO3. This is in particular powered by the Extension Manager (EM) inside TYPO3.

&quot;Extensions&quot; is a term in TYPO3 which covers two other terms, plugins and modules.

A plugin is something that plays a role on the website itself. For example a board, guestbook, shop etc. It is normally enclosed in a PHP class and invoked through a USER or USER_INT cObject from TypoScript. A plugin is an extension in the frontend.

A module is a backend application which has it's own position in the administration menu. It requires backend login and works inside the framework of the backend. We might also call something a module if it exploits any connectivity of an existing module, that is if it simply adds itself to the function menu of existing modules. A module is an extension in the backend.</label>
			<label index="loaded.alttitle">Loaded Extensions</label>
			<label index="loaded.description">&quot;Loaded extensions&quot; are currently running on the system. This list shows you which extensions are loaded and in which order.
&quot;Shy&quot; extensions are also loaded but &quot;hidden&quot; in this list because they are system related and generally you should just leave them alone unless you know what you are doing.</label>
			<label index="loaded.details">The extensions in this list are shown in the order they are found in $TYPO3_CONF_VARS[EXT][extList].
To de-install an extension you simply click the green &quot;-&quot; icon. If there are no dependencies requiring the extension it will be removed from the list of installed extensions.
The &quot;Rq&quot; extensions in the loaded extensions list are &quot;required extensions&quot;. These are related so deeply to the system that you cannot disable them from the Extension Manager.</label>
			<label index="loaded.image_descr">The list of loaded extensions shown in the loading order.</label>
			<label index="avail.alttitle">Available Extensions</label>
			<label index="avail.description">Available extensions are extensions which are present in the extension folders. You can install any of the available extensions in this list. When you install an extension it will be loaded by TYPO3 from that moment.
In this list the extensions with dark background are installed (loaded) - the others just available (not loaded), ready to be installed on your request.</label>
			<label index="avail.details">You can install an extension by clicking the gray &quot;+&quot; icon in this list. If you want to de-install an extension you click the green &quot;-&quot; icon.
When you click the install button (&quot;+&quot;) you will most often end in a dialog where you have to confirm the creation of database tables and fields or maybe you will be asked to &quot;clear all cache&quot;. The Extension Manager automatically handles these requirements for you which makes it extremely easy to install new extensions.</label>
			<label index="avail.image_descr">The list of available extension on the server. The list is compiled from extensions found in the &quot;local&quot;, &quot;global&quot; and &quot;system&quot; extension folders.
If you click the install icon (&quot;+&quot;) of an extension you might end in a dialog like this. In this case a new database table is required. The Extension Manager will automatically detect that it does not exist yet and suggest that you create it. The creation automatically takes place as well, simply by accepting the changes when pressing &quot;Make updates&quot;.</label>
			<label index="import.alttitle">Importing Extensions</label>
			<label index="import.description">This is the process of bringing the files of an extension to the servers filesystem. You can do this either by importing from a repository at a URL (usually from TER; TYPO3 Extension Repository at typo3.org) or by uploading a &quot;t3x&quot; file which someone else created from the Extension Manager on another server.</label>
			<label index="import.details">&lt;b&gt;Import from TER&lt;/b&gt;
To connect to the TER you simply click the button &quot;Connect to online repository&quot;. This will request the URL shown in the text above the button and the URL should return a list of available extension you can import.
If you know what you are looking for then enter a search word in the look-up box. In particular this helps you to look up a specific extension key. The connection to TER will be much faster if you use this since less data is sent over the wire!

&lt;b&gt;Upload from file&lt;/b&gt;
For private projects the exchange of extensions is easily done by sending &quot;t3x&quot; files from system to system. In one TYPO3 installation you simply go to the menu &quot;Backup/Delete&quot; of an extension and download a &quot;Backup&quot; of the extension. The fileformat is a serialized PHP array, compressed if possible. This file can then be uploaded in the Extension Manager of another TYPO3 system where you want to import it.</label>
			<label index="import.image_descr">The &quot;Import&quot; screen. Before you connect to the online repository you might like to configure typo3.org username and password since that will be used to also select &quot;Member&quot; extensions in TER, if any. You can also enable &quot;Get own/member/selected extensions only&quot; if you want to limit the list further.</label>
			<label index="import_ter.alttitle">Extensions in TER</label>
			<label index="import_ter.description">Extensions in this list are online for immediate download from the TYPO3 Extension Repository (TER).
Extensions with dark background are those already on your server - the others must be imported from the repository to your server before you can use them.
If you want to use an extension from the repository, you should simply click the &quot;import&quot; button with the red arrow left to the extension.</label>
			<label index="import_ter.details">&lt;b&gt;Import Extensions&lt;/b&gt;
If an extension does not yet exist on your server you will see the icon with the red arrow next to that extension. A single click and the extension will be downloaded and the files extracted on your server. The download directory is seen if you move the mouse over the icon (in the tool-tip text).

&lt;b&gt;Update Extensions&lt;/b&gt;
You can update extensions that are always on your system by clicking the icon with the green arrows. The update icon will appear if the &quot;minor&quot; version number (middle digit) has been incremented. This means that extensions updated on the dev-version number (the third digit) will not be shown as &quot;ready for update&quot;. (You can configure TYPO3 to do that though!).

&lt;b&gt;Seeing details about an extension in TER&lt;/b&gt;
You can also click the title of an extension to see details about it. That will also allow you to perform a more detailed update operation where you can select version number and download location (local/global/system).
You can also ask to have the most recent translations downloaded.</label>
			<label index="import_ter.image_descr">List of extensions from TER. The red arrow icon is the &quot;Import&quot; link (for new extensions), the green arrow icon is the &quot;Update&quot; link (for an extension that is already on your server). If an extension is already available in the most recent version you will not see any icon at all to the left of the extension.
If you clicked the title of an extension you will request the repository for details about the extension. This also allows you to select a specific version for import. You can also select the install location (global/local) and you can request to have the most recent translations merged into the extension upon retrieval.</label>
			<label index="info.alttitle">Extension Details</label>
			<label index="info.description">Shows details about the extension.</label>
			<label index="info.details">In this view some of the details are simply a display of the information from the &quot;ext_emconf.php&quot; file in the extension. The &quot;emconf&quot; file contains meta data for the Extension Manager.

The Extension Manager will also go a bit further and perform some analysis of the scripts in the extension. The list will include the findings of this analysis and if any errors were found they will be displayed. Usually these errors will not prevent the extension from working but more likely point out some theoretical problems that the extension developer should address.</label>
			<label index="info.image_descr">The details view of an extension displays live statistics from analysis as well as static data from the &quot;ext_emconf.php&quot; file.</label>
			<label index="backup_delete.alttitle">Backup Extension as a file</label>
			<label index="backup_delete.description">Click the &quot;Download&quot; link here and you will download the extension as a file containing a serialized PHP array, a hash and everything possibly compressed if the server supports it. Save the file with a filename ending on &quot;t3x&quot;.</label>
			<label index="backup_delete.image_descr">&quot;Backup&quot; of extensions - also very useful for exchange of extensions between members of a workgroup.</label>
			<label index="upload.alttitle">Upload an Extension to the repository (TER)</label>
			<label index="upload.description">Here you can upload an extension to TER. In order to do so you must enter your TYPO3.org username and password in the form. In addition each extension has an upload password you need to add as well. You should also make sure you registered / own the extension key!</label>
			<label index="upload.details">&lt;b&gt;Changelog&lt;/b&gt;
In the changelog field you enter the changes made or the reason for the upload. This will be displayed in the list of new extensions.

&lt;b&gt;Version numbers&lt;/b&gt;
Select a method for incrementation of the version number. For new &quot;versions&quot; of your extension you should select &quot;sub&quot; or &quot;main&quot; which will display your extension in the list of new extensions. For maintenance uploads you select &quot;dev&quot;.</label>
			<label index="upload.image_descr">The upload form for extensions. The extension is submitted to the selected repository, usually TYPO3.org (default).</label>
			<label index="editfiles.alttitle">Editing scripts in an extension</label>
			<label index="editfiles.description">The Extension Manager can be used for editing scripts in extensions. This feature is mostly for emergencies since a webbrowser is not the ideal tool for programming.</label>
			<label index="editfiles.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt;
Before editing of extension scripts can be performed you have to disable the configuration option &quot;TYPO3_CONF_VARS[EXT][noEdit]&quot; in &quot;localconf.php&quot;.</label>
			<label index="editfiles.image_descr">Some file types - like PHP scripts - can be edited by a textarea field inside the Extension Manager.</label>
			<label index="settings.alttitle">Extension Manager Settings</label>
			<label index="settings.description">Enter settings for the Extension Manager. The username and password is for connections to the repository (usually TYPO3.org) and the upload password is that you would normally use for upload of your extensions.</label>
			<label index="settings.details">&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt;
This information is not very well protected! It is send and stored in clear-text!</label>
			<label index="settings.image_descr">Settings for TER connections.</label>
			<label index="makenew.alttitle">Kickstarting new extensions</label>
			<label index="makenew.description">The &quot;Kickstarter&quot; is an application which allows you to start up new extension work very quickly. Through an interface you can create a basic framework for your extension where all the boring stuff is configured from the beginning and you can concentrate directly on coding your application.</label>
			<label index="makenew.details">The Extension Repository Kickstarter is a separate extension, &quot;extrep_wizard&quot;. Please see more information about the kickstarter otherwise.

&lt;b&gt;Notice:&lt;/b&gt;
The Kickstarter is NOT an editor! When a new extension is started you cannot - as a rule of thumb - go back an edit it with the kickstarter! It will just overwrite any custom changes you did in the meantime!</label>
			<label index="makenew.image_descr">When the &quot;Extension Repository Kickstarter&quot; is enabled it adds itself in the menu of the Extension Manager. From here you will be able to start your new extensions. Before you do so you should register an extension key and enter a title and description as base data. From that point it is just clicking the &quot;+&quot; icons to add the various types of functionality you want. Finally you click &quot;View result&quot; to write the extension to the server.</label>
			<label index="emconf_shy.alttitle">Shy</label>
			<label index="emconf_shy.description">If set, the extension will normally be hidden in the EM because it might be a default extension or otherwise something which is not so important.</label>
			<label index="emconf_shy.details">Use this flag if an extension is of &quot;rare interest&quot; (which is not the same as un-important - just an extension not sought for very often...)
It does not affect whether or not it's enabled. Only display in EM.
Normally &quot;shy&quot; is set for all extensions loaded by default according to TYPO3_CONF_VARS.</label>
			<label index="emconf_category.alttitle">Category</label>
			<label index="emconf_category.description">Which category the extension belongs to.</label>
			<label index="emconf_category.details">&lt;b&gt;be:&lt;/b&gt; Backend (Generally backend oriented, but not a module)

&lt;b&gt;module:&lt;/b&gt; Backend modules (When something is a module or connects with one)

&lt;b&gt;fe:&lt;/b&gt; Frontend (Generally frontend oriented, but not a &quot;true&quot; plugin)

&lt;b&gt;plugin:&lt;/b&gt; Frontend plugins (Plugins inserted as a &quot;Insert Plugin&quot; content element)

&lt;b&gt;misc:&lt;/b&gt; Miscellaneous stuff (Where not easily placed elsewhere)

&lt;b&gt;services:&lt;/b&gt; Contains TYPO3 services.

&lt;b&gt;templates:&lt;/b&gt; Contains website templates

&lt;b&gt;doc:&lt;/b&gt; Documentation (Eg. tutorials, FAQ's etc.)

&lt;b&gt;example:&lt;/b&gt; Example extension (Which serves as examples etc.)</label>
			<label index="emconf_dependencies.alttitle">Dependencies of other extensions?</label>
			<label index="emconf_dependencies.description">This is a list of other extension keys which this extension depends on being loaded BEFORE it self.</label>
			<label index="emconf_dependencies.details">The EM will manage that dependency while writing the extension list  to localconf.php. You cannot install an extension unless its dependencies has been installed already.</label>
			<label index="emconf_conflicts.alttitle">Conflicts with other extensions?</label>
			<label index="emconf_conflicts.description">List of extension keys of extensions with which this extension does not work (and so cannot be enabled before those other extensions are un-installed)</label>
			<label index="emconf_suggests.alttitle">Suggested extensions</label>
			<label index="emconf_suggests.description">List of extension keys of extensions which you may want to try in conjunction with this extension because they bring added benefits when working together.</label>
			<label index="emconf_priority.alttitle">Requested Loading priority</label>
			<label index="emconf_priority.description">This tells the EM to try to put the extensions as the very first in the list. Default is last.</label>
			<label index="emconf_module.alttitle">Backend modules included</label>
			<label index="emconf_module.description">If any subfolders to an extension contains backend modules, those foldernames should be listed here.</label>
			<label index="emconf_module.details">It allows the EM to know about the existence of the module, which is important because the EM has to update the conf.php file of the module in order to set the correct TYPO3_MOD_PATH  constant.</label>
			<label index="emconf_state.alttitle">Development state</label>
			<label index="emconf_state.description">Which development state the extension is in.</label>
			<label index="emconf_state.details">&lt;b&gt;alpha&lt;/b&gt;
Very initial development. May do nothing at all.

&lt;b&gt;beta&lt;/b&gt;
Under current development. Should work partly but is not finished yet.

&lt;b&gt;stable&lt;/b&gt;
Stable and used in production.

&lt;b&gt;experimental&lt;/b&gt;
Nobody knows if this is going anywhere yet... Maybe still just an idea.

&lt;b&gt;test&lt;/b&gt;
Test extension, demonstrates concepts etc.</label>
			<label index="emconf_internal.alttitle">Internally supported in core</label>
			<label index="emconf_internal.description">This flag indicates that the core source code is specifically aware of the extension.</label>
			<label index="emconf_internal.details">In other words this flag should convey the message that &quot;this extension could not be written without some core source code modifications&quot;.

An extension is not internal just because it uses TYPO3 general classes eg. those from t3lib/.
True non-internal extensions are characterized by the fact that they could be written without making core source code changes, but relies only on existing classes  in TYPO3 and/or other extensions, plus its own scripts in the extension folder.</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.alttitle">Clear cache when installed</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.description">If set, the EM will request the cache to be cleared when this extension is installed.</label>
			<label index="emconf_modify_tables.alttitle">Existing tables modified</label>
			<label index="emconf_modify_tables.description">List of tablenames which are only modified - not fully created - by this extension.</label>
			<label index="emconf_modify_tables.details">Tables from this list found in the ext_tables.sql file of the extension</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.alttitle">Load in frontend</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.description">&quot;Yes&quot; (default) will load the extension in the frontend and the backend. &quot;No&quot;: the extension is loaded only in the backend.</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.details">Some extensions are only required in the backend. With this flag set, this extension is not loaded in the frontend context, thus speeding up the site.</label>
			<label index="emconf_private.alttitle">Private</label>
			<label index="emconf_private.description">If set, this version is not shown in the public list in the online repository.</label>
			<label index="emconf_private.details">&quot;Private&quot; uploads requires you to manually enter a special key (which will be shown to you after an upload has been completed) to be able to import and view details for the uploaded extension.
This is nice when you are working on something internally which you do not want others to look at.
You can set and clear the private flag every time you upload your extension.</label>
			<label index="emconf_download_password.alttitle">Download password</label>
			<label index="emconf_download_password.description">Additional password required for download of private extensions.</label>
			<label index="emconf_download_password.details">Anybody who knows the &quot;special key&quot; assigned to the private upload will be able to import it. Specifying an import password allows you to give away the download key for private uploads and also require a password given in addition. The password can be changed later on.</label>
			<label index="emconf_type.alttitle">Installation type</label>
			<label index="emconf_type.description">The type of the installation</label>
			<label index="emconf_type.details">The files for an extension are located in a folder named by the extension key. The location of this folder can be either inside typo3conf/ext/,  typo3/ext/ or typo3/sysext/. The extension must be programmed so that it automatically detects where it is located and can work from all three locations.

&lt;b&gt;Local location &quot;typo3conf/ext/&quot;:&lt;/b&gt; This is where to put extensions which are local for a particular TYPO3 installation. The typo3conf/ directory is always local, containing local configuration (eg. localconf.php), local modules etc. If you put an extension here it will be available for this TYPO3 installation only. This is a &quot;per-database&quot; way to install an extension.

&lt;b&gt;Global location &quot;typo3/ext/&quot;:&lt;/b&gt; This is where to put extensions which are global for the TYPO3 source code on the web server. These extensions will be available for any TYPO3 installation sharing the source code.
When you upgrade your TYPO3 source code you probably want to copy the typo3/ext/ directory from the former source to the new source, overriding the default directory. In this way all global extension you use will be installed inside the new sourcecode. After that you can always enter TYPO3 and upgrade the versions if needed.
This is a &quot;per-server&quot; way to install an extension.

&lt;b&gt;System location &quot;typo3/sysext/&quot;:&lt;/b&gt; This is system default extensions which cannot and should not be updated by the EM. They are distributed with the TYPO3 core.


&lt;b&gt;Loading precedence&lt;/b&gt;
Local extensions take precedence which means that if an extension exists both in typo3conf/ext/ and typo3/ext/ the one in typo3conf/ext/ is loaded. Likewise global extension takes predence over system extensions. This means that extensions are loaded in the order of priority local-global-system.
In effect you can therefore have, say, a &quot;stable&quot; version of an extension installed in the global dir (typo3/ext/) which is used by all your projects on a server sharing source code, but on a single experimental project you can import the same extension in a newer &quot;experimental&quot; version and for that particular project the locally available extension will be used instead.</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.alttitle">Installed twice or more?</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.description">Tells you if the extensions is installed in more than one of the System, Global or Local locations.</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.details">Because an extension can reside at three locations, System, Global and Local, this indicates if the extension is found in other locations than the current. In that case you should be aware which one of the extensions is loaded!</label>
			<label index="emconf_rootfiles.alttitle">Root files</label>
			<label index="emconf_rootfiles.description">List of the files in the extension folder. Does not list files in subfolders.</label>
			<label index="emconf_dbReq.alttitle">Database requirements</label>
			<label index="emconf_dbReq.description">Shows you the requirements to the database tables and fields, if any.</label>
			<label index="emconf_dbReq.details">This will read from the files ext_tables.sql and ext_tables_static+adt.sql and show you which tables, fields and static tables are required with this extension.</label>
			<label index="emconf_dbStatus.alttitle">Database requirements status</label>
			<label index="emconf_dbStatus.description">Displays the current status of the database compared to the extension requirements.</label>
			<label index="emconf_dbStatus.details">If the extension is loaded which will display and error message if some tables or fields are not present in the database as they should be!</label>
			<label index="emconf_flags.alttitle">Flags</label>
			<label index="emconf_flags.description">A list of special codes which tells you something about what parts of TYPO3 the extension touches.</label>
			<label index="emconf_flags.details">This is a list of the flags:

&lt;b&gt;Module:&lt;/b&gt; A true backend main/sub module is found to be added.

&lt;b&gt;Module+:&lt;/b&gt; The extension adds itself to the function menu of an existing backend module.

&lt;b&gt;loadTCA:&lt;/b&gt; The extension includes a function call to t3lib_div::loadTCA for loading a table. This potentially means that the system is slowed down, because the full table description of some table is always included. However there probably is a good reason for this to happen. Probably the extension tries to manipulate the TCA-config for an existing table in order to extend it.

&lt;b&gt;TCA:&lt;/b&gt; The extension contains configuration of a table in $TCA.

&lt;b&gt;Plugin:&lt;/b&gt; The extension adds a frontend plugin to the plugin list in Content Element type &quot;Insert Plugin&quot;.

&lt;b&gt;Plugin/ST43:&lt;/b&gt; TypoScript rendering code for the plugin is added to the static template &quot;Content (default)&quot;. &quot;Plugin&quot; and &quot;Plugin/ST43&quot; are commonly used together.

&lt;b&gt;Page-TSconfig:&lt;/b&gt; Default Page-TSconfig is added.

&lt;b&gt;User-TSconfig:&lt;/b&gt; Default User-TSconfig is added.

&lt;b&gt;TS/Setup:&lt;/b&gt; Default TypoScript Setup is added.

&lt;b&gt;TS/Constants:&lt;/b&gt; Default TypoScript Constants is added.</label>
			<label index="emconf_conf.description">Shows if the extension has a template for further lowlevel configuration.</label>
			<label index="emconf_TSfiles.alttitle">Static TypoScript files</label>
			<label index="emconf_TSfiles.description">Shows which TypoScript static files may be present</label>
			<label index="emconf_TSfiles.details">If the files ext_typoscript_constants.txt and/or ext_typoscript_setup.txt is found in the extension folder they are included in the hierarchy of all TypoScript templates in TYPO3 right after the inclusion of other static templates.</label>
			<label index="emconf_locallang.alttitle">locallang-files</label>
			<label index="emconf_locallang.description">Shows which files named &quot;locallang.php&quot; are present in the extension folder (recursive search). Such files are usually used to present an array $LOCAL_LANG with labels for the application in the system languages.</label>
			<label index="emconf_moduleNames.alttitle">Backend Module names</label>
			<label index="emconf_moduleNames.description">Shows which module names were found inside the extension.</label>
			<label index="emconf_classNames.alttitle">PHP Class names</label>
			<label index="emconf_classNames.description">Shows which PHP-classes were found in .php and .inc files.</label>
			<label index="emconf_errors.alttitle">Errors</label>
			<label index="emconf_errors.description">Displays if any errors with the extension were discovered.</label>
			<label index="emconf_NSerrors.alttitle">Namespace errors</label>
			<label index="emconf_NSerrors.description">Certain naming convensions apply to extensions. This displays any violations found.</label>
			<label index="emconf_NSerrors.details">The naming convensions are defined in the &quot;Inside TYPO3&quot; document. To make naming as simple as possible, try to avoid underscores in your extension keys.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>